愛回家班底拍倚天會點?

張無忌:金城安
趙敏:Bonnie
周芷若:Venus
張三豐:樹根

蛛兒:池美麗

小昭:朱淩淩

根叔係金毛獅王 睇返94版

周海媚做番周芷若囉

咁佢媽咪要做返紀曉芙/不悔妹妹

大小姐

有無一刻你覺得自己咁有創意既時候，忍唔住笑左出黎？

我覺得果個畫面會比你個post好笑

愛回家班底

滅絕師太

無

大龍生做獅王都應該幾match

點解咁多負評

曹總呢

佢做空見應該幾好笑

Terry 成昆🙄

佢可以做朱元璋
扮豬食老虎

梗係Terry做張無忌

如果搵池美麗做小昭....

蛛兒應該改名呀豬兒

佢其實最啱做雕兄

Jenny呢

肥妹加綑綁play

丁敏君？

紫紗龍王

如果KC做殷野王
Terry:舅父呀~

龍力連做殷素素
龍力連:細佬,唔係,無忌呀,你要記住愈靚既女人愈識呃人

幾有諗法

池美麗分飾兩角
趙敏加芷若

黎彼得做青翼蝠王

根根在梁朝偉版有份嘅。。。

食屎陳師奶做金花婆婆

周芷若做周芷若

金花婆婆本身唔係老人家黎，易容

啤啤 可以做咩角色?

張無忌

大家都係厹

根叔響馬景濤版做過金毛獅王謝遜

熊心如做小昭

龔業：楊逍

咁紀曉芺係若水

根叔做獅王
豹叔做蝠王
龍生做鷹王
陳師奶做龍王
譚道德做教主

有咩問題
咪再搵另一個演後生版
若水得唔得？

若水年紀太大...

陳師奶老公做銀葉先生
譚道德老婆做教主夫人

容兒做陽夫人
同成昆

秘密網3子同peter,佳叔做五散人

Anita做不悔

果幾條IT茂李做阿一阿二阿三岩晒

如果根叔做返獅王
咁池富做成昆

有邊個夠資格做張三豐？

第2日 愛回家就有古裝 倚天睇了

會無人睇

曹總：無忌啊！讓我教你太極嘅精要！

terry又郭靖又無忌

朱九真啲狗

大小姐做滅絕
Jenny 做丁敏君
氹仔做宋青書
垃圾清做小昭

大家姐做素素
潮偉做張翠山
Max 做綠叔
豹哥做俞岱巖 或野王
KC 可以做成崑,雖然係奸角,不過好好打,佢一定得, 佢老實樣先呃到少林收留佢

屌 有聲

Kai 叔做宋遠橋

整合：
殷素素：龍力連
張無忌：Terry
殷野王：KC
獅王：根叔
蝠王豹叔：蝠王
鷹王龍生：鷹王
紫衫龍王：陳師奶
銀葉先生：陳生
陽頂天：譚道德
教主夫人：容儀
年輕陽頂天：鐵面陳
年輕教主夫人：Rebecca
張翠山：送水輝

黃衫女子

磨忌牙，蛋我膠你太子嘅jin要！

笑咗

何德何...

格似但年紀唔match

bonnie 太呆 睇下降魔的
不如找阿清 周梓盈 傻傻下內心有另一面

紀曉芺當然阿滕

小昭 應該bonnie
不悔妹妹 anita

rebecca 個副港女咀臉

非伊莎背拉群莫屬

KC要做周顛

完全封鎖

點解會有聲

笑左

曹總畀和尚暗算：叉叉你阿爸搞掂！想不到我嘅絕學要失傳了，嗚嗚！

想睇金城安係武林世界做on9野

對唔住掌門，我跌咗把倚天劍都山谷，睇怕都執唔返

自己走去淋熄明教聖火，以為係仙丹偷晒趙敏十香軟筋散比自己人食

把倚天劍用來砍柴砍砍下斷左

編劇睇完呢個post會拍出黎
又係啲角色ff古裝劇情

直情穿越幾集玩下

去萬安寺救人一個都接唔到

去錯少林寺

哩本九陽神功寫啲嘢咁難明，都係拎去透個火暖吓身實際

Terry:無忌
Anita:朱九真

其實而家黑化咗Terry唔好笑
都係金城安做張無忌好玩啲

池富應該做返周顛

龔業，潮偉做光明左右使

池富做周癲好d

有聲
等你試下我摧堅神爪既利害啦

輝輝點算

Mouse幾可愛

如果張三丰係大家姐

紀曉芙係水水
熊尚善做返楊不悔

D字咁潦好難睇喎
有無康華少女體？

果本係乾坤大挪移
譚道德做陽頂天
即刻死都激返生

譚道德做左陽頂天
陳友諒個位邊個做？英進得唔得？

做孤鴻子？

明知係攪笑版都仲瘋狂負評